天水圍元朗人可唔可以爭氣小小？

尤其喺元朗圍村同天水圍北嘅
條隊唔夠長囉！！
同我立即出哂嚟！

過多幾日就喺區議會選舉，我有啲嘢想求吓你地

如果大家返工前見到條隊好長，唔洗怕，關站前只要你仲喺條隊排緊都會比你投埋

天北今朝排哂長龍

保持住個氣勢
我宜家去屯門望下再報告！

天水圍你會feel到勁黃個氣氛 元朗不了

元朗橫洲, 沙崗圍要人追票！！

[元朗橫洲求片!!!!!!!!]有死鄉黑打黃營選民

人地七點半出哂啦on9

天水圍已投!

首都

投ed
成功阻止埋藍絲老母投票

元朗真係垃圾地方

元朗建制大國嚟
唔好有期望

天水圍北 今朝10點投 排隊排左90分鐘
過半係30歲以下
勁多20出頭後生仔

【#詩雅告急】今屆區選累積投票率及總人數已打破上屆2015年上屆的紀錄，但是詩雅發現元朗區投票數字仍然是全港「包尾」😐；參照上一屆頌華選區的有效票是 2740票，只要今次有效票數超過3550票，我們便有好大機會勝出！

因此，如果各位街坊因應早上人潮而仍未投票，請即落街投票！我們要再創佳績，將民意清清楚楚升告訴當權者！💪💪

告急

身邊後生仔都投晒啦

好撚廢囉
贏個班冇個721幫到佢地
咁都唔出黎投票

元朗無得救
天水圍已投